天地堂幫大家畫下畫

天地堂 幫大家畫下畫
當hea下時間

題材不限 我唔識就算
利申：畫功雷

靚仔

薯片叔叔食香蕉

毒撚一生

畫我個名

連弩一把

雷你老母

我個名

盡左力

唔識呀ching

我個名 要夠熱

你個名整緊

龍鼓掛舟

夠唔夠熱呀 客官

力盡 中式龍同西式龍都有 睇下岩唔岩ching口味

畫粉俠傳

倉鼠

無睇 畫個第一期封面你嘆

冷手打個熱飛機

我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀？

畫我

巴打可唔可以幫手畫張 一個女仔踩單車的畫

我驚比人bam

甩u呀

你呀ching

屋樹人

Thx 巴打
我會珍藏

唔洗客氣